有冇人打過botox止汗？

我係一邊加拿大特別多汗 夏天濕左好老尷

聽d 女仔frd 講宜家興果陣狐味?
有陣男人除感覺無咁油頭粉臉,
你唸清楚wo, 搞左無得返轉頭

痴根幾時興過有臭味

師傅坐咗幾耐

真係唔識

真心興？😂😂😂😂

如果真心想改善可以打下，都唔係永久
如果你真係好大汗，keep到3-4個月，捱過個夏天咁囉

正確使用止汗劑

止汗劑都係止到臭味 我係加拿大濕哂好老尷

明顯用錯方法 , 止汗劑係早一晚沖完涼之後搽 , 第二日先唔會出臭汗 , 大部分人嘅臭汗都係由加拿大排出

唔係呀 我d汗唔臭 但一樣出咁多汗 已經咩牌子都用哂

當止汗劑生效 , 果個位置係唔會有汗出 , 你係用錯方法

咁如果第二日出門口前會沖涼呢？

止汗劑要乾爽情況下搽 , 另外要大約一個鐘去塞住汗腺 , 你搽完就即刻有汗出就會失效

碌珠短身痴笠笠嗰啲都係咁用？ 沖完涼之後用第二日全日冇汗？ 覺得沖完涼身上面有化學味好難頂

我以前沖完涼瞓醒 , 已經身臭果啲大汗友 , 而家用左止汗劑已經無呢個問題

唔知你講果啲碌珠短身嘅係乜 , 好多野都係咁樣

真係長知識

咁如果我瞓前先開冷氣吹乾個身再噴止汗制 咁係咪都一樣有效果第二日唔會出汗？

巴打我都係極大汗撚 打botox都係治標唔治本嫁啦 驚透著多件底衫算啦 噴下香體劑

我覺得走珠有效啲 , 其實格甩底出汗位置只有 2吋 x 2吋位左右 , 集中處理果度 , 上身已經少 8 成臭汗

師兄你用邊隻止汗制？可唔可以介紹下
因為我而家淨係用噴既 如果搽嘅功效好啲都想轉返搽

我自己本身都係一瞓醒覺即使開冷氣都會出臭汗既人

我就係用呢種 抗壓力汗嗰支 但近排見到有支comfort乜乜 白色之後label上有三個女仔logo
隻味輕好多 唔知係咪都有效

唔該晒
一陣買支等我今晚試下先

幾錢？
大汗到一行出門口等lift已經開始標汗
額頭/心口/背脊係重災區
落到樓行5分鐘件衫就半濕
好困擾